《司法已死》如果法官咁樣判你你會點樣？

push

721

831

101

推

還押 痴撚線
唔收集得 咁佢射完自己執返啦

C

俄佬o個單，可唔可以成為案例作下次辯護用?

得罪俄佬>外交危機隨時開戰
得罪香港人>法官可以升級做上級法院法官

根本香港依家除咗北韓，非洲，中東戰亂國家，都係幫大部分國家墊屍底

Push

好好奇到底香港人仲係唔係咁相信法庭係有公義？

［全球反共］攬炒巴請入，想傾全球反共文宣